有無人今晚得閒 俾個機會我請你食飯遊車河

想搵個唔識既人鳩up
最好係九龍區

巴打我都好悶

巴打！我可以！

邊度

鳩遊下先
約9:30得閒
有興趣既把打tg: whysoon9

有趣 而家都去緊金鐘海旁飲